[蓮登] 召集所有銀髮族幫手做少少野

黎緊區選除左要投票踢走建制，希望你地係自己個朋友網絡宣傳下叫佢地唔好投建制。
然後見到d建制狗擺街站得閒撚下佢地，挖苦下佢地，打擊佢地士氣，後生佢地唔係點care，但老人家咁做佢地實會跌眼鏡同會懷疑自己d票係咪流失左。

後生嘅大家整多d長輩圖宣傳下區選啦，或者請藍絲兩老投票日去旅行

推

自推1

自推2

自推3